一句卜月講晒,呢兩條大陸妹,要邊件?

呢件清純

呢件夠甜

鬥魚真係超多靚女

不過我睇左咁耐重未有人靚過依個

好多人做人就真
你去汁汁佢都可以係型男索女

支那雞

Link?